小妹今日生日 想喺度乞句生日快樂

生日快樂

撚撚樣？

多謝你地

要健康開心

你地好好